[索女]ABC獸醫學生張芊穗Melissa Cheung (5)

整合懶人包

1.[型男] 話自己正常樣就係嚟啲

2.[索女] 話自己 ABC 就係呢啲

3.[索女] 話自己 ABC 就係呢啲(2)

4.[索女]ABC獸醫學生張芊穗

5. [索女]ABC獸醫學生張芊穗Melissa Cheung (4)

Updated事源： by夢露絲打

日前一位IT男一日內like哂一位自稱ABC港女公開既Ig入面既所有相，女事主疑感到煩厭主t動撩IT男傾計，閒談間發現IT男表示自己外表可能有型，女事主深感懷疑並引導IT男發送相片，好讓她放上連登公審。

於是女事主於連登開Post表示IT男認為自己有型，並讓一眾連登巴絲品評IT男的樣貌。

其表示自己男友各方面出眾，甚至為人生贏家，
與IT男相形見絀，所以告知IT男需要男朋友要為他加油。

佢亦提出IT男唔洗旨意同佢拍拖拉埋天窗，後來被一眾巴絲發現實情係IT男從未提出或暗示要追求女事主，而且IT男從未like哂佢所有相。

臭閪個人資料:
賣旗老鼠 #127599

Facebook: 張芊穗(Melissa)

姓名: 張芊穗 Cheung Chin Sui Melissa
中學: 嘉諾撒聖心書院 Sacred Heart Canossian College
2009-2010 4C
2010-2011 5C
大學: The University of Queensland
Veterinary Science

臭閪男友：
六寸肥仔 #128915

姓名: Vincent Lau
拔尖

揸萬事得

下體長6吋 ，而且仲幾粗

骨架大 有肌肉 唔係肥

post 2 #463 向IT男道歉 被一眾巴絲認為不知悔改

post 3 #998 六吋肥仔現真身 發表大家都係23對染色體等驚世偉倫
[道歉]話自已六寸就系呢D

IG "道歉"文

IG 私下向IT男道歉

金句精選 by登徒浪人

ABC語出驚人

我拎個西嚟當八達通都得呀

大家認住呢對型男索女

點解條女可以咁撚柒

推

留下正評先

第5個post

終於到5

放過個八達閪啦

你班死廢青 推夠未呀?

嘟

肥絲大隻係咪趕唔切係第一版出現

推到2046

咁快已經入左黎負皮

修身 齊家 治國 平天下

早排有個金管局 fintech hackathon 我都係咁串對住金管局高層講叫佢地反省下學人搞 fintech

勿相認

呢D女修行一萬年都係咁尻

冇追過post 條臭閪咁撚樣都叫同人道歉？串過馬撚

偽abc張芊穗melissa 快啲收皮啦

唔好比佢停

佢次鳩次都搶#2

馬騮IQ未夠高，串係引起你注意啫

條女咁唔知係IQ高過馬騮定係想引起人注意

其實條仔仲毒過受害者

新post留明

仲有 唔
好
推

呢個故事教訓大家
用女神口吻講野之前
要照下鏡先

都幾肯定係肥絲比 未開完post佢已經入左黎留言

唔好再推啦。。

咁得閒比負皮

我想問你呢編野係咪一早打定？邊有可能咁快搶#2

點解會有人話佢係abc?
abc應該係形容外國讀完書回流返黎既靚女
佢只不過係外國旅遊左幾個月返返黎香港既肥婆咋

今晚推住Post睇Game of thrones 先

修身 齊家 治國 平天下

係咪唔識睇中文呀八婆，出聲啦

屌道歉定晒命

lm

人地係澳洲讀完foundation 再讀vet嫁

推到全連登都知
有冇人轉貼去埋高登

點解仲唔自殺呀

推到2018

Push

其實ABC應該係stand for Australian Born Chinese
佢點都唔係土生土長果隻掛 最多咪偽ABC

終於都live 左
八達閪果度真係笑出黎

推廣新版八達通留名

唔好推

其實咁又點? 我一直覺得foundation又好, 拔尖又好, 最重要都係你讀完果舊野搵到d咩工.

強烈要求張芊穗成為八達通新代言人

都唔知佢真心定求其

push

真心 條肥婆豬撚到呢

見到佢ig名就躁 898
咁寸唔好改ig名啦

叫自己abc起碼都要係個度出世先叫自己abc啦 讀個2年又叫abc
另外 其實揸Mazda 好cheap架炸 有啲家底既都揸Mercedes, bmw啦 好懷疑係真有錢定扮有錢
再者 Queensland 讀vet叫拔尖? 唔好玩我啦
你話讀vet好大壓力 難道又得讀vet有壓力? 咁讀pharmacy, med個啲一個二個自殺死左啦 人地畢業出黎翻工係對人命負責喎 咁你話得你好大壓力咩?
不論你個樣點靚都好 你心地唔好 就點都唔會係靚 相由心生 何況你唔係真係以為自己係女神呀 ?

推到6

唔推唔得

今晚睇game of thrones 先 個mon咁細我老母都姐唔到我睇

八達西偷偷留下負皮

而家係咪巴絲打直接進攻佢大本營 ig?

日撚日提住咩拔尖男友
條仔係痕仔二號咋

新post正評
臭格閪

點解佢男朋友塊面搞成咁
明明有幾張叫做正常啲

我如果可以睇返 邊啲人留正評 邊啲留負評就正

中學咩 拔尖頭拔尖尾係度打飛機

真係無人覺得芊芊幾正咩

推一推先

原來縮係自己ig度

笑左，開始對人不對事

Lm

佢都仲係一貫態度
係ig

頭3個

推你老母閪

5啦

玩撚完，唔使返香港做

郭校長（男主角6吋萬事得駕駛員嘅母親）作為資深校育工作者，我相信係一個明辨是非、明白事理嘅人。郭校長自男主角幼小之時，一直勞心勞力教導Vincent，本人並不相信Vincent會發出一篇咁樣嘅道歉文…

本人認為Vincent嗰篇文，極有可能係女主角張芊穗小姐盜用Vincent名義而發出。至今，嗰個篇道歉文只出現於張小姐個人ig的貼文，以及在本論壇以網民＂六吋肥仔＂名義發出，非常可疑…試問，如果篇文真係由Vincent發出，佢又點會自稱＂六时肥仔＂咁不知羞恥呢？

嗰篇文章內，作者多番暗嘲連登網民＂無佢咁好命＂，又指香港人比機會多，似乎暗指被困在香港生活嘅網民無前途、無希望。由始至終，不停為張小姐開脫：壓力大、連登網上串人嘅風氣等等，好似係指責網民欺負張小姐，反而無就張小姐喺網上公開IT男子身分一事，作出任何道歉。最後，甚至提到＂風水輪流轉＂，即係話＂你哋好嘢，因住他朝君體也相同啊…＂彷彿係話：I am really sorry that you bullied my girlfriend…＂

以郭校長多年教導，Vincent又點會講出呢啲咁刻薄、棉裏藏針嘅說話呢？呢種說話方法，係咪同女主角一直以嚟嘅表現非常相似呢？如果真係俾我不幸估中，郭校長又可會放心俾Vincent同一個心術如此不端嘅人一齊呢？

退一步嚟講，如果篇道歉文真係一字一句出自Vincent手筆，郭校長可會汗顏？自己二十年以上對Vincent嘅教誨，竟然及唔上幾年之間一個女子對Vincent嘅壞影響？所謂近朱者赤，近墨者黑，睇住兒子由原本克服自身障礙而奮發向上嘅男子漢，同一個言詞粗鄙、心術不正嘅女子一齊，最後變成一個因為自己成就而沾沾自喜，鄙視其他人，為一個女子而不問是非不講道理嘅人，你話郭校長係咪好心痛？

奉勸各位巴打，唔需要對張小姐作出任何人身攻擊，或者不理性嘅指駡。否則只會俾機會佢，模糊其他人嘅視線，反指我哋欺壓佢。最好做法，莫過於將佢嘅言行客觀記錄，俾佢身邊嘅人知悉，唔好俾機會佢同朋友狡辯，以期佢可以認真悔改…

八婆，死左去邊呀，仲唔上水
個西未增值呀？

佢個閪係咪同刧匪手上把刀一樣用法?

Pish

你當自己個西係八爪魚吸盤呀？

得一個負皮，都幾肯定係肥臭西自己俾嘅

搭地鐵跳起一字馬，用個閪吸盤大法黎拍八達通？
香港體育明日之星

我都唔知我幻想力豐富定係將你的行為原汁原味咁 describe出黎，有人想我畫個storyboard就負皮啦

第五post推

推到仆街

其實我覺得條女知柒 面子問題唔想認
不過老老豆豆 佢認唔認我都照推

六吋肥仔篇野分分鐘係八達西打

香港傑出運動員張芊穗

佢個西係咪有RFID

隨咁遠都嘟到

香港創科界未來靠你啦！

即刻幫你申請CCMF

幫你入埋MIT做 research都得

利申：同MIT HK Node都幾熟下

熱情的臭閪

負左啦

我塊西嘟八達通都得

從呢句話可以睇得出此人修養程度

連自己性器官都不尊重，那這個人是絕對的自卑

此人將來做獸醫必禍害人間，塗炭生靈

來一起推爆個post上新聞吧

推到上新聞

推爆條八達閪

八達閪同佢條仔俾負皮

八達閪

大家唔好推啦

仲推

有冇人想問吓伯母咩叫攞個閪來當八達通嘟

Africa born chinese

我有個朋友屋企有私人飛機，完全冇架子，又唔會好似佢咁撚串

唔好再推 一個女仔咁俾人講好慘咖

豬西個ig又冇左

點解有人可以厚顏無恥過d假膠

喺佢呢個case唔係asshole born cina咩？

慘？社會係咁，連少少野都覺得慘？出左黎行，預左要還

修身 齊家 治國 平天下

慘？話慘果D根本係小學雞

出黎講野啦八達閪

開始block 人 ？

廿歲啦仲未識為自己既言論負責呀？
其實佢係正常樣 但係佢呢d閪格呢…

臭雞

條肥婆同佢條肥仔絕配

Chinchin啲英文好勁勁

我諗大家都好清楚呢兩個負皮邊個比

最好結埋婚咪出嚟累街坊

對唔住就三隻字 打篇千字文係到揾藉口 幾時上返黎連登呀

垃圾臭雞

唔記得插入url

pish

會考40分拔尖

25拔到都好勁

好多尖子都係26-28

40分....手機test跑分呀？

唔小心正皮左
唔好再推啦

張芊穗真係好醜樣呀, 人醜心更醜, 不過原來佢男朋友仲樣衰, 個樣猥瑣到一個極點, 見到佢真係想擰轉頭走, 真係好樣衰好樣衰呀

垃圾西

推一推

一早比佢block左

豬肉放神枱？

有冇人知條肥鳩老母同屋企人朋友知道件事未

唔係想侮辱毒撚 但又po佢上黎恥笑

屌我一留言比肥西佢就block左我

你同佢講左啲咩🤔

佢就係block左我
我問佢柒一次仲唔夠？要柒幾多次？
咁都要block?

柒一次唔夠？仲想柒幾多次？

咁你又柒左啲嘅

小唔小氣d
咁都要block我

you are blocked sorry

其他反而又無block?

張芊穗你個賤貨夠膽喺ig度大放厥詞唔夠膽上黎直接屌連登仔老母
做人做到你咁撚樣捐返入你老母個子宮重新投胎把啦
你真係有理嗰方就唔會咁撚濕鳩block鳩人啦 ，咁撚鬼崇你自己都知自己咩事啦

有冇巴打可以幫我問下點解肥西要block我

柒一次唔夠？
仲要柒多幾多次？

我真心想問佢架
有冇巴打幫我問多次

推到(5)
睇黎條閪女現實生活得罪唔少人

推到有人放

條閪女既性格: 跌個橙落地都要汁返渣沙
現實生活呢種人好撚難頂

想同肥西講：
話你肥大家唔係睇咩野指數架
一睇你比general 既身型肥就係肥架啦
唔通我話人肥仔仲要去問下人地既bmi 幾多先咩
你是咪搞笑呀肥西

開到5
LM

推
好似仲未有人放上其他forum 或者facebook

又係佢兩公婆負評

Yo 你會freestyle嗎？

面皮真係好厚 唔撚知醜 做雞既好才料 可惜個閪臭倒貼都冇人屌

獻醜不如藏拙
呢條友幾時先學識收聲

屌我都係

仆街啦死肥西 睇到好心涼

佢d flow真係好正 聽落好舒服

求下你地唔好推啦

大大力推

成日用d醫學用語黎達人
真係得啖笑
屌你 每個行業都有佢既術語
需唔需要咁呀😂😂😂😂

Report 佢到比人封ac喇

覺得佢男友有d似痕仔

其實佢前面用果個halo effect都唔知佢up乜鳩
halo effect唔係咁用咖囉
利申心理人

點解佢可以咁衰

有冇巴打知佢住邊區夾錢貼佢街招先？

D英文差撚到呢
人地話大家都係23對染色體喎
條女Chromosome 7 一定有問題先咁肥啦
條仔就Chromosome 19 有問題先40分拔到尖咋

好奇一問，唔係30 分先拔到咩
4A拔既都係北大清華呢啲大陸u
會考點樣拎40 分

張芊穗你咁撚肥, 但係個胸咁撚平, 真係欣宜同白姐姐都掂過你

唔好再推啦各位

Ok

好

死八婆真係臭西格
道歉一d悔意都無 仲要串返事主
從呢件小事都睇得出條八婆品格差到
條女男友真係要諗下條女係唔係值得搵佢做老婆

點樣可以搞死佢

咁都推到五

情人眼裡出閪施
佢男朋友好support佢啵

咁真係多謝肥西男友 可以頂左個極品

拯救世界

獸醫
用落自己身上呀

能醫不自醫

唔見得6寸肥仔好得去邊，一撚樣咁串

兩個負皮，肥西一個，條仔一個，啱啱好

睡前一嘟
明日起身會唔會過十

唔撚記得啦，會考成10年前的事 well :0)

香港傑出運動員張芊穗

平衡木嘟閪冠軍

推到肥閪前入後出

係愛呀

仲要死撐 仲有英文廢就打中文啦 點解係都要打英文 仲有其實好多人都覺得lip fillers係一件好柒既事 將自整到成隻鴨咁 另外搵kylie出黎做例子真係得啖笑 佢未整之前個樣睇左未呀 人地有錢咪攞左去整囉

兩個都唔好放出來為害人間

仲未知衰

佢話自己唔係肥咪一撚樣

佢係咪蠢成咁 串緊佢都唔知 仲讚好

佢自己咪1鳩樣。我點諗到話人樣衰嘅人 原來係咁
叫人加油嘅男朋友仲

建議下次標題有埋Queensland u, cheung chin sui

幾無恥先會繼續public個ig

連登有冇名人堂嗰啲，有嘅話幫佢哋一對男女留個名啦

我想試下攞八達通嘟下佢個閪

有閪大晒

$2

When I say Octopus you say閪！
When I say Octopus you say閪！
Octopus 閪！ Octopus 閪！

推到跳樓

痴撚線，睇完條女打既野，佢好似完全唔知自己錯咩，亦唔知自己講緊咩咁

其實條女思維係咪有問題？好慘

條友打一大篇懶係好pro既文章解釋自己其實唔肥真係好柒

其實個個人望到你都覺你肥，係講緊你外型肥，話之你bmi below average

1111

屌真係抵撚死

＂你識唔識光環點解？search halo effect 啦，普通毒撚有自知之明我唔會玩佢，但佢話都幾型就人唔笑狗都吠啦屌你老母＂

睇返佢第一個post嘅回覆 同呢家係ig嘅態度係一鳩樣

肥你就肥啦 咩腳幼幼
讀獸醫好撚勁咩醫下自己先啦豬系

佢個樣真係生到好似個條好柒既大鼻魚.
有無人知個條係咩魚 唔記得左

我係佢就收皮潛水等件事丟淡佢就算
好似一年前有個食女食到街知巷聞既江丙龍咪又係自動收皮令到d人唔記得件事

食飽飯推一推

見到佢個閪樣就躁
心地差撚到
捐返入自己老母個閪度啦污染曬我對眼

係未貼街貼呀 我第一個夾$

屌我都夾
推到俾全香港見到條女有幾撚低質
狗也不屌

支持

真係人渣黎

啲嘟啲

推慢左

衣個故事教訓我

唔好得罪毒撚

唔係想悔辱毒撚咁貼出黎做乜鳩啊肥閪
講啲站唔住腳嘅解釋把撚咩

伯母呢 伯母近況點呀

最黑婦人心

我有閪係大晒呀，可以嘟八達通

竟然開到5

我出夠$500都仲得 玩殘佢就岩

條女del左好多相喇

唔好再推啦

果然...佢有mon實個post

2日都唔洗 推爆左3個post 你睇下你幾犯眾憎..
好心你比啲誠意出黎道歉 啦

Post 去佢IG啦
不過小心又比佢block

我已經比肥西block 左我ig了
仲有冇烈士？

仲道歉？
嗰把咁既死人口 收下嗲好過啦
支持貼佢街招

香港傑出運動員張芊穗

平衡木嘟閪青年組世界冠軍

del哂post點comment呀

咁快
頂

我希望佢唔好道歉
道歉邊有野笑
你估呢度啲人推post係想佢道歉咩
我又唔係佢老母 佢咩manner關我撚事
我係黎睇人仆街的

It男自己點講自己有佢自由
佢對佢自己嘅自我形象嘅評論關第工者咩事
臭閪有咩資格去話佢對自己嘅形容係唔岩？
個standard 點黎？

仲話唔介意
Facebook又del
IG又del

淨係讀緊獸醫都已經咁狗眼看人低 俾佢做到獸醫分分鐘當自己係特首咁巴閉

Mix埋一齊

我都係想佢蒲頭 出編文姐

我知你有𥄫實個post嘅 張小姐
口裡說不
動作卻很誠實

死臭西真心想道歉就唔會句句駁住晒啦
用屎忽諗都知你呢種臭格無恥西女人點會服氣先得
你話你真心就大晒呀？咁多人話你你都唔識反省仲幼稚過三歲細路
你諗下你自己，你身上邊一忽係可以令你串得起？你塊pizza面水腫身形叫靚？爛面肥仔六吋拔尖男友叫勁？讀有錢就入得嘅大學叫學歷高？愛護小動物但係將無辜IT仔張相公開仲串柒柒叫心地好？畫兩三幅爛鳩畫叫有藝術天分？
唔該你醒醒，你唔係公主你唔係仙女，你只係一個靠家底好dum錢入大學夾硬讀個書、拎住塊水腫麵包覺得自己索到天上有地下無、食唔到洋腸要同爛面肥仔過世嘅低賤妓女 希望你認清呢個事實，不要在夢中做人

Ig 應該係hide 洒啲相 得佢自己一個睇到
死八婆 仲喺度鬧人地係毒撚 痴撚線呢啲人永遠唔覺自己有錯 覺得錯嘅一定係其他人
收皮啦 你個名已經臭撚洒
一見到呢啲偽abc就諗起啲臭閪最鐘意用個句"I am who I am" 又係啲固執己見 唔肯認錯
得啦得啦 我知你係個仆街啦 唔洗再強調

佢一日唔正式真心道歉 我就日日推post 張芊穗你唔洗做獸醫喇

條女以為自己上菜
我同你講 你係最底個層啊 係渣滓啊
係冇人想要貼錢都唔要豬都嫌臭啊
想縮返入老母個閪你老母都驚有性病啊

推推推

如果有男客帶住寵物嚟睇症
八達閪肯定覺得個客借隻寵物嚟溝佢

佢啲對話/反應 咁有質素可以send 去邊到玩

我j哩條魚都唔j佢
個閪係8達通 個樣就龍門啦
一腳一腳踢落去之後仲要消毒對波鞋啊屌

推你老母臭閪

柒到要貼堂
邊位巴打話佢個樣唔差

醜人多八怪

[quote]

推呀推

肥你又鍾意？

我鍾意你老母咩！

Match

推左先追post

追完
推

估唔到搞到咁大，其實事主同男朋友應該潛水啦
過兩日鬼記得你咩

Btw ig個毒男真係好撚柒
見到連登有人追擊事主，就開始串串貢囂到出汁
話咩唔係鐘意人、話事主樣衰...etc
樣衰唔鐘意你又like哂人d相? 根本想引人注意留發展機會姐
毒撚真係好恐怖好噁心

唔好 推啦

八達西都想睇下有無發展空間 一聽到人地話做it

佢ig冇哂post

八達西

你都低撚能
佢擺明一開始就為左玩9個毒撚啦，好似之前有巴打釣厹咁，不過佢蠢在用真人ig
而個毒撚又真心以為有機會所以自爆相
宜家調轉頭扮哂野話唔鐘意人喎
睇番d對話都笑撚死人
你真係好柒好樣衰呀IT毒撚
我知你有追po嫁

咁又點
有得睇港女仆街咪得囉

老實講.如果無人起到佢又真係話知佢.但起到佢底仲唔幫手推咩

我覺得IT毒撚樣衰d，仲要老羞成怒
個種酸味隔住個mon都聞到

認真，係條女on9姐
唔明點解要話埋佢條仔

一個樣衰 一個更樣衰 冇非黑即白關係

下咁不如過條女受人follow又係起人痰
轉移視線

臭閪打手出現

望你兩吓叫強姦你啦咁 係咪呀戇鳩

鈎厹?人地like幾幅相又冇撩佢
係肥閪冇啦啦dm人

我係咪太out
而家先見到呢個post

Aggre

有心唔怕遲

引人注意 咁而家咪引到你條臭閪囉

agger
like下人相代表引人注意
我成鳩人like人相 我係咪想全世界注意？

IT毒男個ig自介寫到咁
仲唔係想like人相->引人去睇佢自介->inbox?
自己諗囉

點解無啦啦有人轉移視線

寫自介柒一回事 like佢相=中意佢係一回事
你果個比喻同出面高登仔講
女人出街著得少布->引人去強姦佢->女人是原罪 有咩分別

所以八達通閪將佢個樣公開放上連登簡直就係正義之舉
芊……芊乜撚嘢? 肥婆bb唔好理佢哋 有我支持你

佢個自介堅係擺到明想IG識女 講真係幾好笑既 但獸醫女的確傻9左 用真ig去玩人

依家最主要係條女嘅態度
當初佢笑人就得
依家人笑佢就有問題
你睇下佢啲芊語錄

你自己唔on9就去dm人咪無事
就算IT男本身係想引人注意自己 你都係自己上釣喎臭閪 人地拎條撚出黎逼你dm佢?
送上門仲聲大大

條八達通閪都話明自己係雞仲有咩好討論
繼續推啦

芊年肥穗做乜del哂啲相

你地真係唔識野 呢d八達肥閪先好屌 啪啪聲
嘟嘟嘟嘟啪啪啪
嘟嘟嘟嘟啪啪啪

臨訓推佢老味

好想啪佢張八達通

Hide晒咋

會爛jer

你部野壞咗啊

推 臭雞

你有冇幫人增值啊 冇嘅冇得嘟

ig 有得hide架咩？

有

Joyce媽直頭怕撚左連登高登仔 hide埋一份

係喎 咁姐係已讀？

長知識了

可能伯母都係八達通黎

伯母都唔簡單架

好在cap低左auntie部分朋友

死臭閪 推

全部都無家教

好癲

老豆有冇hide

未hide

笑到我

推下先

臨訓前一推

推啊推

估唔到咁多個po

你班連登仔妒忌芊穗靚女
走去ig騷擾人
抵人哋blocke晒你班毒撚
支持芊穗block晒所有人，單機連登

八達通嘟八達通有乜用

呢個女仔真係世界級
本來都唔打算留言，睇下笑下算
哇同人ig direct道歉個到啲態度差到，究竟有冇家教

道咗啦
你哋唔接受係你哋嘅事嘛
點可以要芊穗認錯啫

你男朋友咁嘅樣咪要努力讀書囉，我都想努力讀書

芊穗夠話自己靚到個閪可以當八達通嘟啦
其實都係自我評價嚟啫
IT男好慘

其實IT男唔差，相由心生，人地比你串完都仲從容不迫

冇學歷唔通靠樣？清下d痘先啦古拉格斯

一人世界巴打想改名叫一人連登
咁都幫嘅
IT男cap圖證明無like晒
係女神芊穗FF人哋like晒咋
覺得畀毒撚like好困擾就block咗個毒撚啦

呢張圖真係不得了
個閪係八達通，爛面6吋肥仔係八達通
一奶閪就嘟咗
笑撚死人

古拉格斯新skin ?

以為係改圖

"我肥你又鍾意?"
純情小芊芊以為人地ig like佢就等於鍾意佢

你條八婆又agree 乜野呀

幾個月前被人質問到唔識答就發悔氣
而家又出返黎呀

自戀狂張芊穗唔好再幻想啲男仔鍾意你啦, 你樣衰到咁, 仲要係比個爛面肥柒屌過嘅二手閪, 點會有人鍾意你呀, 收皮啦

芊穗係索女嚟喎
二手咋咩
六寸肥仔巴打果然識食

推下爛面仔同八達閪先

大家唔好再推

唔好比佢停 推到芊穗bb身敗名裂就算讀完獸醫都冇得佢做

咁都叫真心道歉，我真係睇唔透
應該無人教過佢點做一個正常人

佢del哂ig所有post

你睇下佢男朋友篇道歉文先講
佢完全係高高在上，講我女朋友完全無錯，係連登仔錯咁

佢男朋友都串柒柒同事非不分

輕輕一推

相信就算貼街招，以佢個性格都唔會低頭道歉

唔洗佢道歉
只係想香港人認識下呢位心地善良既女神

佢條仔真係好撚慘
對住條弱智嘅
平時係點捱

其實條仔都係高分低能
所以好夾
sorry，係拔尖低能
人哋有成四十幾分
要強調返

6吋同揸萬事得呢
數漏咗人地cv啊

以後好似 舊燈 王心凌咁狙擊迷你龍咁玩 有無得諗
以警惕任何香港男仔唔好同陌生女仔texting ,唔好亂放相比人同唔好自稱靚仔

繼續推

推比佢老母睇未

咁撚樣都叫道歉？
宜家即是敷衍連登仔啦

推多下

我自己有養貓, 我一定唔會帶我隻貓去張芊穗呢啲心腸咁惡毒嘅閪女人到睇醫生, 佢自己大壓力就可以去搵陌生人出氣, 點知佢壓力大果陣會唔會搵我隻貓出氣?

推阿

你個名

點算呀，喺Queensland 讀緊veterinary science嘅張芊穗Melissa Cheng
返到嚟香港去見獸醫工嘅時候，會唔會畀人問起你網絡欺凌人嘅事呢

壓力可以燃燒一切
有壓力做咩都係啱

咁撚惡毒既人 點敢比啲寵物佢醫 一陣話我隻寵物又毒又樣衰 搞死佢點算

睇到嬲嬲地
真係世界級臭西
一d悔意都無 仲要係度死撐

講真 自己ig係公開 開放俾其他人
你share post就預左自己既post俾人睇同like
事主like左你d相就代表鐘意你 真係好好笑
唔好咁自戀好無

明明自己自動撩事主傾計同俾相
事主咁就無啦啦被你放左上網
宜家俾人起底完全係你自己咎由自取

好啦 被人罵完開post道歉啦
道歉個度講自己心臟強
但你放事主上網個一刻有無諗過事主唔似你
心臟無你咁強 到時睇唔開
唔係一句sorry可以補救到
重點係你同事主道歉係完全睇唔到當中既悔意
仲要叫人講野負責任 唔該你唔好五十步笑百步
你宜家係無資格講呢句野既人

八達西個老豆老母真係好野 養育左個咁既西人出黎

佢del曬ig啲相

咁快開到5

有冇可能搞到佢學校個邊啲朋友知道埋佢啲衰野

人地自我介紹寫乜關你條臭閪撚事咩

加速

人面獸心都不足以形容張芊穗 因為外表都不似人形

開到5

其實「拎個閪拎當八達通嘟」哩個笑話真係好多人唔知....
我唔係幫佢 不過見到有人話佢講哩句反映出佢價值觀乜乜乜
但其實佢係扮緊地盤佬之前個笑話

同埋佢係話自己係偽ABC
冇話自己係ABC

點解我要講哩啲唔係幫佢
因為佢好鍾意捉住連登仔話錯佢既位尼入

我知呢個笑話呀 咁點
佢講出黎for fun 我而家咪覺得fun

咪由佢入
條肥閪啲所謂道歉同所謂解釋完全好無悔意同站唔撚住腳

喺Queensland 讀緊veterinary science嘅張芊穗Melissa Cheng，
做乜hide洒自己ig898byebye898啲post呀

依個肥閪真係要推到下世紀先可以原諒

我

輕輕一推

拎個閪做八達通，咁佢個八達通一定長期負錢

不可原諒 推到佢仆街

嘟

條肥閪仲係度想教人英文
睇左兩睇佢ig真係頂唔撚順佢d叫春文.....
人有自信係好事黎ge...但係唔係咁過份有自信lor
落左妝d眼耳口鼻仲係唔係度

依加想睇都冇得睇啦 人地del撚哂

諗左兩日，終於醒起覺得佢似邊個
佢有啲似嗰個塊面皮厚到磨唔穿嘅YouTuber 南瓜jenn

南瓜已經柒，不過佢係再柒啲嘅版本

中咗輻射嘅南瓜jenn

肥閪鍾意肥撚
心底超差
肥閪你仲唔多謝我！我幫你係自己ig 宣傳你
叫自己嘅學生搵lv2嘅你補英文
不過我啲學生英文好過你
其他中學生又覺得你好恐怖
唔緊要！我ig有千七followers,肥閪我應承你！我每星期會出一個post，幫你做宣傳

至於佢條仔篇文，其實係佢依個處境寫得都算係咁，已經算係盡可能唔得罪人，睇得出有用心諗過。

只可惜睇完有種好唔舒服嘅感覺，因為篇文嘅前切係用一個「我以成功者身分去寫信俾一班論壇失敗者」嘅角度去寫。定係我多心，所以有依個感覺？

不過佢男友又真係慘啲嘅，有個咁嘅女朋友已經夠慘，仲要無啦啦俾人連坐法咁懲罰埋

利申：追唔晒post,定係佢男朋友都做咗啲好衰嘅嘢我唔知道

個po好似推慢左

屌佢老母，我藍絲黎，本身見到佢俾人屌左咁耐開始有少少心軟，但係睇返佢第一個post,就會再次嬲到仆街，無啦啦走去笑人哋，人哋本身一直都好有禮貌咁回應佢，真係好嬲好嬲，無啦啦睇唔起人，仲要咁撚樣衰，依啲撚樣，就算係絲都唔會幫佢

Melissa 同 Vincent 究竟係唔係八達通同八達通機𠺬關係
Btw, 嘟

正正經經道左歉其實此post已完。係要擺出一副臭西姿態。扮下真心都好呀，蠢

其實深潛最好
但唔有人死都要跌咗落地乸返乍沙啊

淫閪每次自動增值加幾錢

比暗瘡肥油毒屌完會貶值

佢條仔無做好衰嘅野，不過態度同件臭屄一樣囉，唔係你多心，兩個自戀狂天生一對架

張芊穗, 內心極度醜陋人皮豬, 同埋你個柒頭肥柒男朋友Vincent Lau, 兩個人賤心更賤嘅人渣垃圾, 以取笑侮辱陌生人為樂, 價值觀錯亂, 女嘅更加毫無廉恥, 將自己男朋友陽具尺寸都公諸同好, 唔係以為人人都同你一樣品味低劣嘛? 你呢隻低賤豬閪繼續拎個閪當八達通嘟啦, 睇下你幾時嘟爛比天收

落地獄啦兩個人渣

唔係，似創你老母 屬於 港人既 果條臭閪多d

哇條女同條仔同人道歉都仲咁撚臭串

以其人之道還其人之身

其實係唔係太多小學雞呢
八達閪好似係地盤佬潮文

鬼唔知係潮文咩

唔好轉移視線啦

唔需要肥西道歉
我地只係做緊自己認為岩既事
推繼比條肥西認識大家

擺係啲Facebook page啦！可以快d spread開

我有撚幫佢？仲要話我打手，連登是咪咁多人中文fail
上面已經話佢蠢膠用真人ig chat個毒撚，咁既智商都讀到獸醫，真係
但係
我都係覺得毒撚好柒
三唔識柒，唔鐘意覺得人樣衰你又like係咩心態，突登like d樣衰相黎J? 如果你係咁變態我又真係理解唔到既
反正一睇就知馬後炮兜啦
好柒呀
好多毒撚會批評女仔樣衰唔靚，其實只要有女有西就仆上去嫁啦
根本口裏說不

好抵死

道歉都道得咁撚死7 串真係抵死。。

嘟。

Like一個唔識既人既post就㭍 你咩思想
咁你一定唔係柒頭
一定無試過like d唔識既人post啦

話it男態度串
不如你再睇返abc既道歉文同佢私下搵it男既對話圖
究竟邊個有問題多d 同串d

唔好推喇

唔好推啦

推 哩類人現實好撚難頂

推到第4個po

你女神like哂你ig既相係咪代表鍾意你呀 你兵黎咋傻鳩 唔通你女神覺得你好撚有型咩

真係想打巴佢

佢幾時先會認真道歉
點解直到呢一刻，都可以完全無歉意
完全覺得自己無錯，係人地既錯

IG 係咪改左名？ search唔到

有都冇撚用

八達閪早晨

屌啦星冇人推??

佢係姓cheung
唔係姓cheng
做乜連續兩個comment都錯
第時hr搵唔返咁點算

千穗BB快啲黎嘟我啦

心地差到呢

老屎忽
鬼唔知係潮文咩
宜家係講緊佢哪來的自信
咁嘅外貌仲好意思講話攞個閪當八達通嘟
自己外表同心地一樣咁差
仲好意思笑人哋毒撚

索性幫佢開返個page啦

係
仲要講唔係想侮辱it男 係自我介紹同現實差距太大呢d屁話

你哋唔好再推啦

咪推啦屌

認住臭屄張芊穗

原來已經開到5

你地做左d咩搞到條串柒柒嘅臭西潛水
佢依種性格嘅人又會話潛就潛 認低威嘅

可能6寸肥仔

點解仲會有人以為連登仔屌八達通係因為唔知編潮文
會唔會太自以為是

咁吾推囉

我之後有改到㗎
希望喺Queensland 讀緊veterinary science嘅張芊穗Melissa Cheung，唔好因為我打錯名就網絡欺凌我啦
我唔想好似個it佬咁無啦啦畀芊穗擺上網恥笑

都唔知係咪條八婆既朋友上黎護航
點會咁撚on9以為個重點係八達通潮文到
仲要同一時間有幾個上黎咁講

唔

再

啦

朝早瞓醒推下先

路過， push

自討苦吃

有冇人開網典

比次機會芊芊得唔得

咩機會

仲推緊

名留青史，永遠唔使番香港

莫老闆依加都已經冇人識啦

你地班撚樣推完未

Wiki

其實真正有錢既人係唔會show off會低調行事 你幾時見過何超蓮個啲會話自己揸咩車 仲要覺得揸靚車係好威既一件事?? 何況去澳州留學都唔算好貴 都係一百幾十萬
另外 芊穗我想同你講 你無左你父母 你咩都唔係 你有既野並唔係你自己賺翻黎既 你憑咩去show off? 你唔係以為去aus留學好勁同代表你有錢呀? Aus好多u根本就好雞 而且係aus留學唔貴

推到個臭系仆街，屌你老母

繼續推 唔好沉

求下你地唔好再推

芊穗，我又返嚟連登睇你啦

like人張相有好多原因，有d人係唔係都like
like相又得罪你？ 唔想其他人like未教private囉
事主一開始點知條女心腸歹毒，如果個事主一開始就串串貢，就係事主無禮貌啦
後來事主先知自己d野比人放上網，未還擊囉
咁撚簡單既野都唔撚識
果位絲打一係就on9 一係就同條閪女人一樣係自大狂

八婆張芊穗, 把自己看得那麼高

感覺好此地無銀

幾日無上推到5

大家咁快放過張芊穗？

推你老母肥閪左口魚八達芊

報都未上就收手...連登仔d毅力真係

成個連登都係米八毒撚 仲敢係連登說毒撚不是
唔鐘意毒撚就咪撚上尼啦

推得慢左咁多既，嘟一嘟先

點解仲可以串到咁既？你真係醜怪到冇人有呀

連少少責備自己既心都冇，不如你叫你媽媽教下你點做返個人啦

推到八婆仆街

醒啦推啦

Pussshhhhhhhh

八達通

推到佢結唔成婚

推到佢結唔婚，仆街

推到佢畢業

推呀

條傻婆
飛撚左佢啦，佢想r SP呀
如果係型男pm佢會點，無人知！

根本冇人pm過佢
佢自己pm人炸

六吋長 揸萬事得 拔尖 佢係真心膠定假膠

咩post都冇哂啦

嘟[/quote]

想問下IG 點hide ? 邊個位？

有冇人諗住開返個ig 宣揚岀去各大平台？
等更多人認識佢可以拎個西當8達通嘟

推～呀推 讓這post推

咁多粉絲 咁多追蹤

hi

芊穗
嘟

😅

唔好再推啦 俾條生路 穗穗

好煩呀條女
成個小學雞咁

咪推啦

唔好推啦 比條路人啦

今日無6？

如果佢整多編 論文出黎 唔好話6 10都似

出黎講幾句啦

比次機會佢斬掉重煉重新投胎就得

一於推爛佢

推下唔洗死

算啦，希望下次唔好咁串

芊穗bb 快啲出嚟回應

但今次就點都張推爆

點算呀，喺澳洲Queensland 讀緊veterinary science嘅張芊穗Melissa Cheng

返到嚟香港去見獸醫工嘅時候，會唔會畀人問起你網絡欺凌人嘅事呢

Hi

希望個hr唔好多手係google search張芊穗啦

芊穗

吊那星條8 婆Del ig

Push push push
直至上報紙

如果獸醫女無用真ig無比人起底既話（不過佢真係蠢到
風向根本係瘋狂恥笑毒撚厹撩女失敗啦
不過宜家全民怒插獸醫女，個個都無視條毒撚本身都有問題，而毒撚又食住個勢擺高姿態
好撚噁心好撚柒

咁撚多如果如果
如果你唔係咁on9都唔會畀人屌啦
如你老母咩，like幾張相就撩女?真係on9無藥醫

ig名都講左898

死肥婆

有人護航

同埋佢男友都係抵撚死 絕對唔係無辜
依d臭西港女就係平時俾依種狗公寵都慣曬寵出黎
我肯肯定佢老公而家唔教化之如
仲會講d臭西岩聽既說話 所以個臭西根本唔會覺得自己有錯

張芊穗隻卒仔
快啲同張女神邀功啦
等佢用個閪又嘟下你

ig hide左啫

唔係以為咁快放過肥西呀嘛

兵仔係咪想護娘娘航 等娘娘pm你同你做愛

睇你hide得幾耐

肥西點解突然hide 哂所有野？
會唔會伯母

冇人推post拿？

我推！

郭校長乜水

睇左推拿

仆街
個閪無錢點算好
快啲搵返個渣萬事得嘅拔尖肥毒增值先

推得咁慢？

臭閪

想問好耐，其實點解揸萬事得就咁串柒柒。。。。 明明就係普通車
利申唔識車

仲鞭緊

追返第一個post
肥婆人無恥則天下無敵
把口臭到

呢層要問肥閪

日本車而已

輕輕推一推隻豬個屎忽

臨訓前嘟吓先

推拿喂

推到佢知錯

推到佢真心道歉

推到佢唔夠膽串柒柒

推到佢明白是非對錯

推到佢明白無人會支持佢的行為

好推啦

推到佢會悔改前言

推到佢個心似返個正常人

推到佢明白唔係壓力大就大哂

推到佢唔會再認為自己先係上等人

推到佢唔再去以為有毒男會中意佢

推到佢唔再咁自大自我中心

一睇到佢個道歉就嬲，無人可以睇完一個人做錯事都不知悔改，而仲串柒柒都唔火

希望佢可以知錯能改

自己打一句真心道歉就想叫人都認同係真心

佢當人地傻，都唔好當自己傻，以為呃到自己

做人性格好重要，如果你靚又性格差，都唔會有人中意你

如果唔靚又性格差，就一定會個個都憎你

我覺得唔識分事非黑白的人好可怕

而識分，又明知自己做錯哂都唔真心道歉的人更可怕同可悲

我知錯㗎！
但我唔改之嘛！
唔改得黎我仲串啲！
係都要拿返渣沙吹咩！

依一件事搞到我最近好煩擾

開始不停諗原來世界會有咁差的人，同我一直生活的世界觀好唔同，可能我只係做左20幾年人，唔知世界有咁黑暗

搞到最近都失眠，無啦啦就會覺得世界無之前咁美好

碌左個橙入黎

派膠

其實我都佢道歉都有私心，我唔想再失眠

我想佢話比我聽世界無咁黑暗，就算有唔小心做錯野的人都會道歉同改

我真係因為依件事，而不停諗，訓得唔好

我一直覺得無人會可以明知錯都唔道歉或者連悔意都無

瞓前一推

好癲 咁嘅人都有

上到5, 睇黎條ABC改定名都得了

香港出品
必屬佳品

吾巧推

又一件港女嘅代表作

唔知你訓唔訓到呢

佢都冇後悔過 點會訓唔著

推到個臭西死老母

推！！！！！！

我又碌左個橙入黎

條毒撚個死人樣係真係好撚柒，但條女都抵撚死

嘟

八達閪潛水當冇左件事

估唔到肥閪都有打手
佢dm IT男本身得佢地兩個知
佢最仆街既係cap圖擺上網笑9人

梳，碌左個五蚊入黎

晨早一推

芊穗，我又嚟推post等你出現啦
嘟

澳洲人生既chinese

輕輕再握

香港早晨

芊穗bb一日未上返水我都會繼續嘟落去

嘟

睇到佢宜家不痛不癢咁真係扯哂

火

好想睇佢幾時又爆

唔好 停呀

一返工上車就諗起佢

好掛住你呀偽abc 上水娛樂下大家啦

廢物張芊穗不願面對

856

857

啱知Vincent Lau 幾時飛佢呢

所以呢個post推到5
平時啲女好多狗公護航架嘛

呢條臭閪都有狗公護航
所以話自己有閪就有寶

推
btw佢男友真係好撚柒

嘟呀！嘟！

呢個算少架啦
雖然唔理解點解咁都有狗公

有閪就有厹
更何況芊穗有嘅唔止係閪
芊穗有嘅係八達通

明明二手萬事得一皮有交易

871

張小姐 我思前想後 諗通左啦
我覺得 係時候原諒你 聖人都有錯啦？係咪先
做人不能夠因為小小嘅事就 咁記仇㗎嘛！

所以我會幫你 霸哂啲留言位
係咁洗post
等班妒忌你嘅人 無得推你post

我又番來嘟你啦八達芊

點先可以再搞大佢

芊穗BB

食飯前一推
要嘟一嘟

八達通無錢點算

我個1蚊呢

個底再起深d / 再仆剩d pm哂佢身邊識既人

入

射返d錢入去

條女串撚過狗,
重比條小康爛面中出過,
邊有重多狗公護航架.

推上蘋果動

俾啲自知之明好唔好？

推到個肥西仆街死

咪撚潛水

肥閪 不了

嘟左咁耐 仲未負錢

又係時候上嚟睇芊穗
嘟

突然潛水 唔知關唔關校長事呢
推到校長知 等張八達通入唔到門

仲做唔做到獸醫呢

LM

仆街死啦臭西

推爆你老母閪

咁快無力推？

推倒佢仆街

嚕

幾時上水呀賣旗abc

佢兩個天生一對

要個個post都提一次先會有人記得

呢個真
趁我仲記得
推多陣

咁趁住仲記得
推多下先
嘟

唔好嘟啦

你唔好推啦好嗎

唔好推緊

都無推

放過佢啦

啱
香港人真係好善忘 所以要推下提下大家

晚推

推推推推

張芊穗你隻惡毒心腸人皮豬, 平胸豬鼻死肥婆, 夾埋個肥柒爛面Vincent Lau, 出言侮辱陌生人IT哥哥, 你兩個仆街賤種, 落地獄啦

推爆左會唔會有人開post

八達通獸醫

嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟

嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟

同個死肥仔一齊好 咪撚放條臭閪出嚟害人

睇完成個post只會覺得肥仔 Vincent Lau 同張芊穗 Melissa Cheung 兩個人既自戀亦自大，講野d邏輯亦都係欠奉。 就算讀到 University of Queensland 又點，作為一個成年人（assume入得大學讀咁耐都應該過18歲先)，撩交嗌唔在講，仲要擺人上網恥笑。

如果HR 有日真係做background check見到呢個post, 麻煩去番第一頁睇下兩位so-called well educated 既人，行事作風到底適唔適合你地公司。

等完把啦 班行動組都收哂皮

留下一世污點 值得咩

又追擊

Omg

唔知有冇post過 咁岩見到

又黎

張芊穗最近還好嗎 吃到大洋腸嗎？

點睇呀痕仔都唔係洋腸
都幾淫亂

係臘腸

早晨嘟一嘟

我屌
Vincent Lau

留名睇佢同條仔解釋
「咩呀我講下咋 連登講野係咁架啦
同我講我係八達通閪一樣 都係玩下架咋
BB你信我啦 」

1001前開post整合同係呢個post貼新link
繼續嘟

就黎嘟爆啦